我今朝起身同我呀爸去中環鏞記嗰度飲茶，畀條支那狗鬧

屌你老母條支那狗佢唔肯等位仲要鬧我呀爸
佢著到一身金飾，有米到蘿柚鑲金咁，帶住個應該有9卡既鑽飾，應該都係啲支那死二世祖，但係話知你幾有錢都係要等位架啦廢柴
屌，諗起就嬲

唔敢

假膠？

beauty 咪就地屙茄~

吹咩屙篤茄

100%真人真事

我屌佢老母 自動改咗我個heyyyy

對唔住囉，連登仔不嬲剩係敢上網屌人

支那狗死全家

你媽個逼 叫我等位你無野下話廢柴

上連登講有咩用？當口當面都唔敢屌返人....

你唔通就係個支那狗

對唔住我廢我認

好多新高登仔

關咩事

死廢人 我係你就潛啦 仲有面推post

對唔住囉，我剩係想畀人知啲支那狗有幾咁惡

講廣東話即刻打靶靶靶靶靶靶靶

巴打咩事咁偏激？